---
aid: 9025
zid: 789032
title: "自由宣言兼一些意见"
author: 墨者无畏
date: 2019-01-08 19:55:51+07:00
lastmod: 2019-01-08 21:53:00+07:00
---

墨者无畏 于 2019-1-8 19:55:51 发表了：

我自由啦！

因涉嫌卖药丸被判处有期徒刑 7 天的我终于粗来了！

7 天没说话，可憋死我了。我有一言，请诸位静听。

大家，能多看看原文吗？

1，元老院 从 来 没 有 迁都广州，只是在河南岛建设新城——类似于百仞城。不知迁都一说，从何而来？

2，讨论问题及同人写作的时候，请 务 必参考一下我的帖子
资料)大档案库文档选编https://bbs.northdy.com/forum.php?mod=viewthread&amp;tid=787766&amp;extra=page%3D3&amp;m=2

如果大家的讨论都没有建立在原文当中，则毫无意义。

3，&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;十五、提出的议题要包括时间、地点、人物、方法、效果和资金来源等六要素。要有针对性，建设性。一个议题表决结束之后，在一段时间内不许重新提案。——《马甲议事规则》摘录

有鉴于此，请大家在开讨论贴之前先思考其现实性，毕竟临高启明以真实著称，总不能砸了招牌不是？

4，(经济上)穿越集团在经济方面的政策是国家资本主义的，实行“国营经济、合作社经济、农民和手工业者的个体经济、私人资本主义经济和国家资本主义经济”并存的经济政策。

此处必须@一下冯诺，免得写同人时出错。

先这样吧。

---

巴拉莱卡大尉 于 2019-1-8 21:28:13 发表了：

欢迎回来，，，憋坏了吧

---

墨者无畏 于 2019-1-8 21:33:13 发表了：

> 巴拉莱卡大尉 发表于 2019-1-8 21:28
>
> 欢迎回来，，，憋坏了吧

说实话。。。

憋死我了！！

---

墨者无畏 于 2019-1-8 21:34:24 发表了：

明天会搞一个大新闻，可能会打断大家讨论武器和骑兵了。

---

黄汉民 于 2019-1-8 21:48:58 发表了：

不一直都说是河南新城吗？

话说，河南。。。好容易让人误解

南沙新城？或者广州新城

---

左小乙 于 2019-1-8 21:51:48 发表了：

河南岛，就是现在的海珠区，估计很多读者对广州不熟

---

墨者无畏 于 2019-1-8 21:53:36 发表了：

问题是广州本来就不是首都，很多人不知道

---
